{
  "Delete message": "删除消息及回答",
  "Copied": "已复制",
  "Copy message": "复制回答",
  "Refilled": "已重新填入",
  "Refill prompt": "重新填进输入框",
  "User": "用户",
  "devchat.input_placeholder": "向 {{assistantName}} 直接提问或输入 '/' 以查看可用的工作流",
  "balance": "你的账户余额为 {{formatedCurrency}}，登录 <4>web.devchat.ai</4> 获得更多 tokens",
  "devchat.help_question": "如何使用 {{assistantName}}？",
  "devchat.help": "你想生成一些代码还是对这个项目有疑问？请首先右键单击相关的文件或代码片段，将它们添加到 {{assistantName}} 中作为上下文，然后在输入框中写下你的请求或问题，我将基于添加的上下文生成代码或回答你的问题。<br> <br> 此外，在输入框中键入“/”，{{assistantName}} 会列出可供使用的各类工作流，按 Tab 键或输入完整命令触发你需要的工作流。聊天愉快！ <br> <br>下面是一些工作流的示例：<br> <br> ",
  "devchat.setkey": "你的环境或设置中缺少 {{assistantName}} 访问密钥。请输入你的 {{assistantName}} 访问密钥，这样我就可以开始正常工作了。<br> <br> <button value=\"get_devchat_key\">注册 {{assistantName}} 访问密钥</button> <button value=\"setting_devchat_key\">设置 {{assistantName}} 访问密钥</button>",
  "devchat.setkey_vscode": "你的环境或设置中缺少 {{assistantName}} 访问密钥。请输入你的 {{assistantName}} 访问密钥，这样我就可以开始正常工作了。<br> <br> <button value=\"get_devchat_key\" component=\"a\"  href=\"https://web.devchat.ai\">注册 {{assistantName}} 访问密钥</button> <button value=\"setting_devchat_key\">设置 {{assistantName}} 访问密钥</button>",
  "Is DevChat Access Key ready?": "DevChat 访问密钥是否已经设置好？",
  "Ask questions about the current project's codebase, which requires proactive acquisition of additional context information to answer.": "询问关于当前项目代码库的问题，我将主动获取相关的上下文信息来回答。",
  "Generate code with a general template embedded into the prompt.": "使用隐式嵌入到提示词中的通用模板生成代码。",
  "Generate code with a Python-specific template embedded into the prompt.": "使用隐式嵌入到提示词中的 Python 特定模板生成代码。",
  "commit changes with commit message in english.": "选择要提交的代码变更，总结英文提交消息，并提交到代码库。",
  "Generate a commit message for the given git diff.": "为给定的 git diff 生成提交消息。",
  "Generate a release note for the given commit log.": "为给定的提交日志生成发布说明。",
  "Explain /ask-code": "解释 /ask-code",
  "ask-code-explain": "向我们的 AI 代理提出有关您代码库的任何问题，并获得答案。<br> <br>{{assistantName}} 利用 GPT-4 智能地导航您的代码库。它会自动选择和分析最多十个与您的问题最相关的源文件来提供答案。敬请期待 — 我们即将整合更高效的 LLama 2 - 70B 模型。<br> <br> 示例问题：<br>  -为什么更改的引导时间有时会显示为 null？<br> -store.findAllAccounts 是如何实现的？<br> -当前的递归检索器会丢弃所有 TextNodes，只查询 IndexNodes。这是一个 bug。我们该如何修复它？",
  "Explain /release_note": "解释 /release_note",
  "note-explain": "使用这个工作流程，您可以生成专业的、格式化的发布说明(markdown格式)。我只需要关于本次发布的提交的一些基本信息。通过点击“+”按钮并选择 git_log_releasenote 将这些信息添加到上下文中。如果提交的范围与默认命令不同，您还可以选择 <custom command> 并输入如 git log 579398b^..HEAD --pretty=format:\"%h - %B\" 的命令行来包含从提交 579398b(包括此提交)到最新提交的所有变更。",
  "Explain /code": "解释 /code",
  "code-explain": "使用 {{assistantName}} 工作流程来请求编写代码。请输入您的具体需求，并提供适当的实施上下文。您可以选择相关的代码或文件，然后右键点击“添加到 {{assistantName}}”。如果您发现上下文仍然不足以解释清楚，您可以通过提供所选代码的类/函数定义来增强我对您代码的理解。要做到这一点，请点击所选代码旁边的“+”按钮，然后选择“符号定义”。请注意，这些信息显示在 {{assistantName}} 中可能需要几秒钟时间。",
  "Config": "配置",
  "Singapore Node": "新加坡区节点",
  "China Node": "中国区节点",
  "Custom": "自定义",
  "config.custom_api_base": "自定义 {{assistantName}} API 地址",
  "config.api_base": "{{assistantName}} API 地址",
  "the base URL for the API": "API 的基础 URL",
  "Access Key of OpenAI": "OpenAI 访问密钥",
  "Your Access Key": "你的访问密钥",
  "please keep this secret": "请不要泄露给他人",
  "API Base of OpenAI": "OpenAI API 地址",
  "config.access_key": "{{assistantName}} 访问密钥",
  "Model Config": "模型配置",
  "/1M tokens": "/每百万token",
  "output price:": "输出价格:",
  "input price:": "输入价格",
  "Leave it blank if you won't use this llm model": "如果你不使用这个 LLM 模型，请不要配置",
  "the maximum number of tokens that can be used in the input": "输入中可以使用的最大令牌数",
  "Provider": "提供商",
  "select the provider for the model": "选择模型的提供商",
  "Language": "语言",
  "Select your preferred language": "选择你的首选语言",
  "Python for chat": "聊天用的 Python",
  "Python for commands": "命令用的 Python",
  "Proxy setting": "代理设置",
  "Code Completion Enable": "代码补全启用",
  "Codebase Index Enable": "代码库索引启用",
  "The maximum number of tokens to use as context for the model": "模型上下文的最大令牌数",
  "Completion Context Length": "补全上下文长度",
  "Code Completion Model": "代码补全模型",
  "Select a model": "选择补全模型",
  "Please enter the path of your python": "请输入你的 Python 路径",
  "Please enter the proxy url and port": "请输入您的代理URL和端口",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Reload built-in & custom workflows": "重新加载内置和自定义工作流",
  "Sync settings from cloud": "从云端同步设置",
  "Max input tokens": "最大输入数",
  "Generate unit tests.": "为函数生成Happy Path和Edge Case测试用例。",
  "Writes a well-formatted commit message for selected code changes and commits them via Git. Include an issue number if desired (e.g., input \"/commit to close #12\").": "为变更代码生成提交消息。",
  "Automatically add docstrings. Select a function or method and execute this command to generate docstring.": "对所选函数生成函数注释。",
  "Automatically add doc comments. Select some code and execute this command to generate comments.": "对所选代码生成行间注释。",
  "Try to find out potential bugs in the selected code and try fixing these bugs automaticly.": "对所选代码进行自动修复。",
  "Explain selected code.": "对所选代码生成解释。",
  "rewrite selected code.": "对所选代码进行重构。",
  "workflowTip": "为了确保高准确度，我们的 {{name}} 采纳了包括规划、工具使用、反思在内的LLM设计模式。这些模式能显著提高回应的精确性，但请注意，由于深度处理的需要，回应时间可能超过<3>1分钟</3>。"
}